是日晚餐（非狗食。。。。）

唔想煮

pizza hut來？

New York Pizza

呢個幾錢？

好似唔錯

8.49€

ok啦

正喎

好似好好食喎南仔

貴左啲囉

仲有兩塊今日午餐

好正咁

外國野？

係啊

荷蘭賣New York野

原來真係荷蘭果間
我2014去Amsterdam食過幾晚
個crust真係好正，食完new York pizza真係覺得溫哥華d pizza係餵狗。。。

Yummy!